有冇人讀BU high dip 電影 year one

有急事

咩事？

想搵一個人

我咪一個人囉

Tg講？